人冇事先做到世界冠軍

Be water

push

手足辛苦晒啦 要平安返屋企